理大同學 應承我 Sem2唔可以放過滕狗

要人哋校外人士保衛你間學校 你地知唔知醜

你地可以贖罪嘅方法得一個
就係日日塞住M core 唔可以俾滕狗返到工

人哋差D命都冇

你甘心放過滕狗？

開到Sem2先算

加埋校友,教職員總動員踢走滕狗

騰錦光你番大陸啦

塞？ 我要m core無一日係完整

應該係全個poly呀

理大歷史博物館

話知佢Sem 3 sem 4 我要滕狗以後都唔可以踏入理大校長室

滕狗一係下台 一係以後唔使開學 自己揀

點解唔比佢返工咁ON9
應該比佢返工，再搵人捉住佢，除撚哂佢D衫遊街
咁佢以後都冇面見人

利申:9UP，唔希望有人犯法

本人和理非 唔希望任何人私了滕狗

推

掟佢落垃圾桶
學外國示威手法

有咩正規渠道撤換校長？校董會？

Push

垃圾桶啦

就算中學，唔紅果個都入唔到校董會啦何況大學
令佢返唔到工已經係最低成本

累到童童被狗咬 此仇必報

佢心諗唔洗返工都有糧出 笑到下巴跌撚左落地

日日返唔到工 我唔信佢唔俾人炒

想掉9佢入垃圾房

地下果層好多Green object

得罪毒撚冇好下場

日日裝修校長辦公室，每日去佢出席既地方屌佢老母。

預備麻包袋啦 屌佢條仆街大陸狗

平時有冇番都唔知啦

M core D lift防唔防水

早兩年HKCC玩o camp玩到部lift入水收皮
好學生唔好學

未撚見過佢返工以前成日見唐偉章

當年聽過跳樓機玩法 同學記得考慮自身安全 唔好以身試法

係光復之前，你地會比各間大學復到課？？？？？？？

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

光復之後都唔會放過滕狗

唔好學Asso仔
Poly仔最睇唔起HKCC

冷氣撚 收皮啦 無人啦 比狗拉哂啦 繼續圍爐啦 人生垃圾撚

哦

都唔知有冇sem2

屌撚柒佢

大陸人校長

滕狗賠返個innocent 童童俾我

查實我哋個學生會去撚咗邊？做咗啲咩？

push

開到sem 當你贏

佢冇得返工仲開心喎

日日和你返

仆街校長

應承你
開到sem2嘅話，poly仔一定一呼百應

到底爆左18樓未

起碼整一年啦

推呢個 等佢日日報警吧

就算開到sem 日日番學都要吸二噁英

要poly開唔到sem2

推唔郁都推

膝狗世界垃圾大學校長無誤

可以

連去z core 條橋都好似整左3年 今年先開大執就...唔知幾耐喇

有無sem2都成問題

等呢排事情完結之後
第一個清算既對象
Poly U
SHTM
Hotel icon
呢三樣野我要佢地係呢一世都無得再出現
無止境裝修

推到開Sem

Support

仲塞，千祈唔好係夢入面打鳩佢呀

全裸綁佢係十字架由正門天台吊落去做symbol

綁起迫佢睇學生被血腥鎮壓片段

佢已經正式列入私了名單

私了我就唔鼓勵啦
不過美國份制裁名單就一定有
睇你以後仲點做學者

周星星同學

入面爛晒
無返一兩年都返唔到學

舊生有咩方法彈劾佢？

Will there be a sem 2?

好似黨鐵咁 溶溶爛爛咁開
大學係一盤生意

你乜水呀on9 贖罪? 你係咪hi大左 以為自己乜水
條友係度笑 要贖罪係佢

唔到圍到佢收唔到工
請佢食下嘢

Ben young

要佢感受下被圍既滋味
到時會唔會學CC強仔話人非法禁錮

call 行 校友 聯署迫佢落台啦

佢係黨員一名,樣樣野都係聽指示做

佢會返去先啦仆街
死返支那

罷免滕狗

我朋友叫李傲然係校董會集齊校友聯署罷免佢
做到機會好低
但要有noise

理大有校長咩 食撚屎啦滕狗

千祈唔好送d二噁英落校長辦公室

on9，返唔到工佢仲開心過你，打柒佢啦

日日批鬥佢

文鬥下先，搵下投訴機制，整夠萬人投訴先啦，會唔會係搵校董？

唔俾佢返工咪好著數？
糧照出 日日去hotel icon食飯

連我個藍到仆街嘅阿媽都話校長做到佢咁會唔會太無恥
可以完全唔理啲學生仲笑得出

呢個真

唔撚使送 成個Poly都充斥住

千萬唔好衝上台打9佢老母臭閪

唔單止係滕狗 入面仲好多仆街教畜一路叫大家stay safe一路交deadline要學生趕pj

Dklm邊個fac

其實... 佢上任咁耐我尋日先第一次見到佢真人

開咗一個月零幾日

仲上到sem 2咩
我相信好快又掉野落去
除非條橋一直有狗站崗

成間U冷氣系統有排整

大撚把

fb表示有啲科推遲deadline當幫左學生

番唔到工益左佢 要佢日日都番到工 去校長室門口check住有冇準時 捉佢痛腳 啲女學生就日日話佢非禮 hack入去睇佢電腦睇有冇辦公時間睇咸片 令佢心驚膽跳 逼到佢痴線 咁鍾意玩奉公守法 就睇佢奉到幾多

推！！唔配做校長！！！

既然理大都放棄左香港 香港都會放棄番理大
必然既定律

出年就話開到學姐
Sem 2好難開到學

大把科都係咁

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

阿基諾三世

原來佢嬲黑警挾持住佢D學生嬲到仆街

咁又唔好

返左工唔小心跌左野頂住個門口好啦

滕狗

好

幾科eie都係

千祈唔好啊
堂堂大學校長
萬一仲要全祼訓係垃圾桶
真係成世攬住劉江華做人算啦

d大陸佬真係cls，你會唔會係災難現場笑撚哂口啊？習大大都唔撚會啦

滕狗同阿基諾三世條Ｌ樣一９樣

大家準備定d又臭又有屎水既大垃圾桶等開sem

邊個咁撚仆街

唉，同段崇智比真係一個天堂一個地獄

中国/共产党人的甩根性

千其唔好做 痴線

呢個人由一開始都冇獲得過大家嘅認同，然後一直藏左唔知邊到，無人見過佢。

屌爆校長室，歡迎校外手足參與

仲會有sem2？

我地會要佢永世困係校長室

日日天地堂食完野就去校長室

我係其他u都好想去搵下佢

D

佢冇feel架 佢都冇當過學生係佢學生

好彩之前屎忽痕行左一次

裝修

聽聞polyu 想sem2 online teaching only

梗係俾佢返咗工先

U core 冷氣系統咩事?

我剩係知Z core 冷氣系統入左tg
一開冷氣就等於殺晒人面d學生老師職員

垃圾教蓄
poly 生見到都diu9下佢
畢業生果d杯9佢

咪on9

之前一直覺得City 郭位最仆街
原來poly 膝狗仲仆街 dklm 大陸狗 完全唔係一心想保護學生 呢啲人唔好比佢好過

我已經灰到想退學，咁多手足係嗰到受過咁多苦，點樣再係嗰到上堂

擔心polyu日日火警，慘！

屌佢老母死滕狗

但會唔會益咗佢連工都唔洗返就有人工收

啱呀 唔洗佢翻工咪好益佢

同hkdi 一擔擔

一定到

絲打唔好放棄學業呀，人生條路仲有好長架，點都攞左個學位係手先呀

睇下佢邊日喺廁所屙尿嘅時候，除咗佢條褲即跑啦

借個位

[逆轉思維] 由呢一刻開始要多謝警犬幫手封紅隧

教職員有自己廁所，要匙入

校長室一定私家廁

推
DKLM

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

Push.

Fb

af